[狗鐵] 元朗西鐵站嗰站牌上面裝咗舊嘢...

近排經過元朗站
發現嗰站牌上面裝咗舊嘢
舊嘢似係啲唔知乜sensor
而且大部份牌都有裝到舊嘢
有冇人足知道係乜來

我都見到 推

唔理啦，拆左先算

通訊事務局

5g轉發器？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

LM... 唔慌係好野

我想問咩黎架？

咪戇鳩 查左先 平時你見到天台d手機天線會唔會拆呀

影唔影到機底細字

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

有冇fc?
以我觀察點解得元朗站有

自推

天水圍都有

我都見到 但唔肯定之前有冇

連係咩都未知 就話要拆

好似係 GPS 嚟定位依家喺邊個車站

上次問左 黨鐵app 個 站內 指路 function 用 beacon

睇番 佢地 自己宣傳 都成兩年架啦

咁係咩黎？
又會宣傳左兩年都無人知
D活動宣傳兩日都過百萬人知啦

黨鐵 app wor 都無人會用 點會 知

係兩年前 開始有依個功能個時宣傳過

你係站 唔識行 開app定問客服